有冇人同我一樣覺得屙屎好爽

特別係忍完之後 屙個下猶如高潮

谷到屎眼都爆

弗洛伊德係咁覺得

Gay

有潛質